原始人係咪從屌閪既過程中悟出鑽木取火？

將枝野鑽鑽下就會熱

咁都俾你諗到
你條女一定係俾你愈屌愈乾喇